[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(39) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

［佳嬿仙女我愛你］台劇 想見你 映後討論(8)

［柯佳嬿/許光漢/施柏宇］台劇 想見你 映後討論9

［推到橫掃金鐘獎］台劇 想見你 映後討論(10)

[迎戰金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(11) 及連登柯佳嬿Fans Club

［9/26金鐘55］台劇 想見你 映後討論(12）及連登柯佳嬿Fans Club

［預祝佳嬿再奪金鐘視后］台劇 想見你 映後討論(13）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三星期］台劇 想見你 映後討論(14）及連登柯佳嬿Fans Club

［鳳南小隊齊集金鐘］台劇 想見你 映後討論(15）及連登柯佳嬿Fans Club

［為鳳南全智賢集氣］台劇 想見你 映後討論(16）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數兩星期!!] 台劇 想見你 映後討論(17）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊!一齊推爆佢!!] 台劇 想見你 映後討論(18）及連登柯佳嬿Fans Club

[鳳南小隊陪你倒數金鐘55] 台劇 想見你 映後討論(19）及連登柯佳嬿Fans Club

[永遠的肚臍學長] 台劇 想見你 映後討論(20）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數一星期!!] 台劇 想見你 映後討論(21）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55倒數三天!!] 台劇 想見你 映後討論(22）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!加油如萱!!!] 台劇 想見你 映後討論(23）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!為柯佳嬿集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(24）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘55最後召集!!!為《想見你》團隊集氣!!!] 台劇 想見你 映後討論(25）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》55金鐘制霸] 台劇 想見你 映後討論(26）及連登柯佳嬿Fans Club

[制霸55金鐘 ！94《想見你》！] 台劇 想見你 映後討論(27）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！2020不要再揮重拳！] 台劇 想見你 映後討論(28）及連登柯佳嬿Fans Club

[《想見你》制霸55金鐘！我們超愛你！金鐘嬿！] 台劇 想見你 映後討論(29）及連登柯佳嬿Fans Club

[金鐘過後，仍然不見不散］台劇 想見你 映後討論(31) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(32) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(33) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(34) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(35) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(36) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(37) 及 柯佳嬿窩

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(38) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

留名

會唔會早咗啲

每次用Macbook開都要search
咁就會search到你開左新

唔經唔覺又1001

白韻如影子

我係好怕凍既人
唔知點解成日覺得靚衫都唔保暖

我都好怕凍，所以著多幾層layer
保暖又靚

要研究下先得

睇黎大家一直以黎誤會咗

如月係巴

笑死

diu好好笑

諗起如月粒牙仔

You竟然是個boy

好大衝擊

點解

真係好似女仔講既野

我國話係女就係女

我隻牙

好想喊..
完全冇心理準備

高蛋白餐！！！
優質脂肪！！！

Nplm

終於放飯..
今日好拎多嘢做

同埋感覺箍牙都係女仔多

仲有去迪欣湖影相
諗住佢會係著到好卡通咁去

我話有迪士尼金卡
都俾你地問係咪絲

係喎 諗住佢著到女神咁影相

仲有唱歌

算啦唔執著性別了
重點係佢心情唔好⋯

@呀畫 咁你宜家覺得點

去食碗韭菜豬紅會唔會好啲

我係好好奇點解男仔會有金卡

我反而唔覺得你會係老絲

做攝影師

Um...有一半係

老絲
好想笑

有新既 TVBS 看板人物睇
有佳嬿！
不過好似其實係之前個完整訪問 cut 出黎...

笑一笑 世界更美妙

頂柯佳嬿上次上看版人物嗰條片剪出嚟嘅

真係好好笑
你哋有冇去過其他地方嘅迪士尼？

日本同us

淨係去過日本disneyland disneysea

我一睇都已經知道係
仲以為有新片睇添

我去過adventure land 好好玩

Disneysea 好好行

日本實多人到嘔

今日飲 冰綠抹茶拿鐵

排toy story排咗90mins
我好佩服日本人熱愛disney既程度
佢地排咁耐都可以好開心
我就排到想訓

今日飲水

我想講嗰日買咗個爆谷 擺喺石博上面食
跟住突然間好大風一嘢吹跌咗成盒爆谷
倒到一地都係
然後佢地「變」番一盒新嘅俾我地 超好

冇飲過 但好多人買呢個
係咪即係matcha latte

同埋你飲奶唔係會肚痛咩

去日本迪士尼真係氣氛好好
我咩住個公仔頭嘅袋都唔會奇怪
大把人癲過我

夢幻既國度

唔係我嚟 。

對唔住

印象中你同麥dull都好似話過飲鮮奶會痾

日本人去香港迪士尼都著到好fancy
佢地去酒店食野都擺晒啲公仔出黎
佢地真係好熱愛迪士尼

係 喺香港邊可以咁做
我個公仔袋應該捱唔過咁長途嘅車程
唔想喺連登見到自己

係迪士尼戴過米妮髮箍周圍走 好開心
係街揹公仔袋無野既

靚既牛油果好睇運

係我 我先會痾

睇你哋啲相覺得好靚好有興趣去，但成日plan完約完人又唔成事

真係好靚！
唔玩機動遊戲都去影相

但香港去迪士尼好貴

日本個兩個都有去

鐘意sea多啲

好想去 未去過東京

US?

車禍look

東京迪士尼啲嘢都好好食
真係跟番個主題
啱啱阿拉丁嗰邊
真係賣咖哩同米奇老鼠形狀嘅薄餅架

有啲支⋯

我會記住的了

係啊

個髮型

好大好靚
不過就好似冇gelatoni(?)

有啲似dove嗰個

城堡係Disneyland
另外兩張係Adventureland
無啊 Duffy個啲都好似無

希望第時有機會去
冇去過美國

無意中見到

咁畫一定會變到好惡

咪係囉。。嚇走晒啲人

🎉【媽，別鬧了！】主景殺青之生日快樂！🎉

昨天舉辦第一階段主景殺青宴💝，賈姐、比莉姐、慷仁哥還送出萬萬元紅包慰勞工作人員💵，high翻！又逢寇哥與賈姐本月壽星，特地送上蛋糕為他們慶生！談到生日願望，寇哥期許風調雨順，國泰平安，疫情止步；賈姐：「在今年特別困難的當下，大家能找到開心的點滴，希望地球變得平靜，一切變得很美好。」🎂

🎥 對於開拍至今感言：

▶比莉／穿著時尚還堅稱自己很低調的天母，被問到有無後悔接演：「怎麼會後悔？我很開心，我有十幾年沒工作了！」賈姐則護媽補充：「是媽不要，不是沒有工作～」。

▶寇世勳／只拍幾天就殺青了，有點失落地請導演幫他加戲，還說可以不用演出費，當時導演聽到相當開心，但直至今日卻還沒收到邀約，，讓他大喊：「騙子。」

▶賈靜雯／身兼該劇製作人，坦言擔任這重責大任，一開始是緊繃的，特別感謝工作人員每分每秒認真的辛勞。

▶柯佳嬿／拍攝期間每天都很歡樂，演員陣容很龐大很堅強，感謝工作人員辛苦。

▶林柏宏／這部戲氛圍可愛又繽紛，這是他從影以來尺度最大的戲，請觀眾拭目以待。

吳慷仁也透露開心參與演出，飾演賈靜雯學校同事的曾莞婷表示能跟心目中的仙女賈靜雯合作十分榮幸，更感謝造型組為她設計這麼多套衣服，讓她拍戲時像走秀一樣，賈靜雯則說，只要曾莞婷出現的地方就有風，形容她「女神自帶氣場和光芒」。

#祝寇哥賈姐生日快樂
#還有第二階段要拍
#昨天紅包滿滿飛全場真的超high
#感謝大家兩個多月以來的辛勞
#還有其他超強卡司後續一一揭曉
#無可取代的演員陣容
#媽別鬧了

比莉 Billie
#寇世勳
賈靜雯AlyssaChia
柯佳嬿 Alice Ko
吳慷仁Kang Ren Wu
林柏宏
曾莞婷

我都係

比莉姊件衫搶晒鏡
核突到搶鏡

Us disney好多懷舊米奇
不過好似有個animal kingdom?
不過唔係california ?

果時我個女仔frd同我講 老妖一定係絲打來

想見你的情歌巴唔見咗幾日

依家無野啦
多謝小朋友既關心

最鐘意食呢個

！！！！每一粒都唔同味架
我覺得士多啤梨味嗰粒最好食！！

可能因為我哋太煩

一世人流流長實有機會既
但鐘意歐洲多啲

氣勢
但眼妝真係會嚇到人
至少嚇到我

咁係咪即係要推少啲

咪係
本身已經高
仲要化個咁惡嘅妝。。

我哋係咁講啲唔啦間嘅嘢

California 好似無
可能我無行晒
好大

對唔住

但真係已經習慣咗日日起身就同你地傾計

未食過士多啤梨，下次試下先

不過如果俾我簡去日本，我想去啲比較少人嘅地方

我都係行唔晒

咩呀 佢三粒都唔同味架！
有朱古力 吉士 士多啤梨

京都
超正 唔洗咁大城市

以前會比人話第一印象好cool好西

係

Sam

exact7ly

玩到咁上下去左隔離個Disneyland睇
留左一陣 發現同香港個個好似
應該所有國家都係咁？

十一月去左嵐山 多人到

補完習仲同佢玩完波子棋

高既苦惱

我以前有個補習學生 依家入咗u都仲成日問我野

你哋真係好高

好細個已經咁樣被人話
所以覺得要做番啲嘢去彌補番人地對我咁嘅印象
我會好努力塑造一個俾人感覺好相處嘅印象
但換來嘅反而係唔會被珍惜
日日都好似做小丑咁

宜家就覺得其實cool cool地都幾好
起碼未至於係缺點先
就算有人再話我西 我都唔會點理
除非自己都feel到個樣好似太西

拎source？

好開心宜家仲用得著以前補遵理嘅notes

我有3個frd差不多高 然後我係勁突出

我依家都唔理
無表情發呆就惡 唔通永遠都笑笑口咩

可唔可以繼續當如月係女仔

可以

大學assignment又有 心事又有

我唔係特別高但個樣天生西
由細到大first impression都係好串，好似好難相處，好似好高要求，好似唔識笑
大大下就發現，西啲有時啲外人先唔會敢蝦你，特別係返parttime嘅時候撞到好多老屎忽要同佢哋鬥西個陣，所以有好有唔好啦
識落咗就發現我唔係西女人咪得

我都switch唔番個性別

竟然會用得返

真係好攰
我仲突然間覺得戴口罩幾好
可以放心西面

雖然焗 皮膚又冇咁好

笑死我

我唔笑好西 但係比人話係易比人恰既樣
係咪好矛盾

睇嚟大家都受到唔少衝擊

真笑死

屌 我同你一樣
所以就算咁西都係被人蝦到大

返工既時候

咁搞笑？

因為多數都係唔出聲先比人話西
一出聲一笑就破功

一出聲....
就暴露晒自己嘅弱點同性格

所以得個殼係冇用

有咁誇張咩
我無咩特別諗大家既性別

因為平時同你傾計都覺得係女仔咁
所以都冇特別懷疑你會唔會係巴。。。

甚至啱啱你話你我都仲係度諗係咪荷爾蒙失調嗰啲 而唔係諗你性別

真

不過咁先係最真既自己
無必要偽裝

我都冇不過見大家反應好好笑

唔想再俾人蝦
但更加唔想傷害人

又跑咗半個鐘

轉返藍字會唔會好d

我覺得唔好諗到defence係傷害人，自我保護姐，唔通由得人蝦到上心口，雖然我都經歷過校園欺凌，頭一年好驚唔敢反抗，後尾諗通咗就西返佢哋轉頭，反而識到朋友
有時對住啲人面獸心嘅仆街，係要狠心啲

我啱啱都練咗腳，宜家跑步

一陣跳下繩先

會

多謝你
可以慢慢適應

同埋鬧人係咪會上癮
聽人講 鬧咗一次之後
以後有咩不滿都會直接鬧唔會諗咁多

我同你傾計 都覺得你係嗰啲唔會俾任何人蝦到嘅人
雖然暗地裡重感情嗰面唔係個個見到
但重感情又唔代表容易被人蝦

on9
zoom壞咗搞到被逼走堂
但堅持唔會喺電話download zoom

岩啊 同埋你都無傷害人
諗返起中一無啦啦比幾個人講 見到我會睥住我因為個男仔
我勁驚佢地 佢地就會變本加厲
之後唔記得點樣過左呢件事

無第一次係因為唔敢
有左第一次好易有第二第三次
去到一個頂唔順既地步就會爆

真係⋯ 啲人就係見我唔反抗先繼續蝦
但我真係覺得好攰唔想搞咁多野
所以佢地將我啲相擺上網我都冇同佢地罵戰

但自己又會唔開心
我都唔撚記得點樣捱過囉

同埋好似爆完之後
啲人就會更加清楚你底線
會唔敢得罪你（？）

好啦 反正ac主人好似都無咩用

我覺得加州個land好細
同香港差唔多
但係日本既就幾大
但係其實差唔多
好似係跟華特迪士尼既設計？

我都覺

呀畫 竟然是個boy

唔會上癮 但會俾到勇氣自己踏出第一步
我以前試過俾全班欺凌架 講緊本身同我做緊朋友嘅都欺凌我，未去到郁手嘅不過分組唔會預我，有咩都唔預我，個陣仲諗緊明明我哋都係新學年開學點解會咁，搵到源頭之後再解決佢，雖然唔係話過得好好但起碼有返朋友
宜家大咗個硬淨咗啲，但都好易受傷 你見我為咗少少事都會喊又會失眠就知 其實唔會忘記到個種傷痛，但我多少學識同陰影共存，唯有帶眼識人同埋小心啲啦

唔好嬲啦白韻如

依家捱過左就好了

京都住和屋 勁好住
又有私人溫泉
上年一月去既時間 仲見到雪
差d唔夠衫

我淨係行左美國小鎮大街同去左tomorrow land
Jet lag 定唔順走左

可能係巴同絲既分別

無可能要永遠去迎合佢地

我之前都係咁
唔笑又俾人話串
我就唔會理佢地
我黎賣笑咩...
自己既人生 自己決定想點就點

所以我會明你點解會咁唔開心
咁緊張朋友

有無睇過呢條片

好正啊
但應該好貴
我個時住酒店咋

之後早巴你話自己係絲
就真係

嗰陣佢地po班相上網都會cut走我
冇人可以幫到我

我都覺得自己好似硬淨咗雖然都好易受傷
定係其實呢啲只係叫做學識咗掩飾（？）

但仲未學識同陰影共存
有時無啦啦都會被找上

但又唔知點樣消化呢啲感受
畢竟都係往事
就算想改變
都唔會改變到已經發生咗嘅事實

點解你咁識玩
真係好靚

下？？？

召喚許太太

呢到應該無

我行到想死
又熱

其實還好
只不過要行好遠先有車去返Jr站

有
我覺得自己要不斷睇 提醒自己

同埋我好憎喺人面前喊
其實我都知道身邊有人係想幫我
佢地都想嘗試了解我內心
但係某啲話題真係會講講下就觸動到 會喊
我太脆弱 喊咗就收拾唔番自己

我覺得好尷尬
如果喺某個人面前喊咗
下次就會冇面見佢。。超唔好意思

但咁樣又好似拒絕咗人地好意咁

去之前會不停research

唔係。。
我讀普通嘅男女校而已

我個時係冬天 好凍

啊 我鐘意揀近車站

睇到你地既故事
我諗起鍾少𣌀
不過過去咗
可能呢樣嘢可以令你地
更加懂得保護自己
大家都要加油

好極端 加州天氣

雨萱真係好怕凍

我 weekend 連續行左兩個商場都見到佢
但係完全無興趣影

經過望幾眼算啦

想像唔到你地以前有幾傷
中學既時候雖然會比人搞到喊
但係都唔算會造成我既陰影
可能每個人承受悲傷既程度都唔一樣
同埋我會覺得大家係年少無知
有人去拯救你 你都唔好收收埋埋
喊咪喊囉 成日覺得搵到個自己願意係佢面前喊既朋友唔易
要好好咁面對 擁抱下曾經的你

因為著唔夠衫

我

你幾時改番紅色字

所以喺嬿窩好開心喔
又有小嬿子又有佳嬿

真係 好難可以有人借個膊頭俾你
令你放心喺佢面前喊
有嘅話要喊耐啲唔好咁快起身

諗起俊傑
小朋友同麥dull要堅強

呀畫

笑咗出聲

知道

我都前都有喺呢度同唔記得邊個巴打傾fifa
應該無女仔會玩fifa

我識有仲要玩得好勁

Ohhh 睇錯你話你有玩

你地唔係好like 佢咩？

呢度全部都係柯太

知道咗之後真係幾衝擊

٩(๑´3｀๑)۶ 你唔係呀畫啦
你係呀畫男

派射派射

求翻譯

我都有咁諗過

唔好意思 台語

見字飲水

thanks雨萱

唔使睇AC名 一定係小朋友

可能係我fd食咗

我想去東北個邊

喂

好make Sense

...唔識台語啫

如果有一個人可以令你無任何包袱咁喊，你要好好珍惜佢阿，因為願意承擔你嘅悲傷嘅人唔多。喊係人都會有，唔止女仔男仔都可以盡情喊架

母湯哦

呢張gif好好笑，第一次見

無睇大稻埕啦一定

諗起去旅行然後台灣人同我搭嗲，教我台語，就係教呢幾句

平時會幻想係如月把聲

我唯有幻想你把聲係光漢

修旦幾咧

又會咁既

細細個真係成日比人讚靚女

呢啲係嬿窩

你搞錯啦，呢度係嬿窩 wor

藝文姐看起來很Young

對眼一定好圓雙眼皮好深

謝謝你

想打佢

我諗有許太太嘅，但你見開個幾個username都係鐘意佳嬿多過光漢

王詮勝應該係許太

ヽ(≧Д≦)ノ

我諗住絲多麻

我有個連登識既男仔frd係許太
佢隔兩日就Ig send許光漢既相比我 笑死

睇片個look好似好啲
同埋佢有返個蔭
睇唔慣咁

小炒

真你好似dove 我的髮則(°д°)

一直都想睇完套戲先睇花絮

之前見到有王詮勝 有莫俊傑

佢同我哋迷戀佳嬿一樣咁迷戀光漢，其實佢都幾型同埋唱歌係幾charm
希望佢會返台灣接多啲劇本，過多幾年再挑戰金鐘視帝

同埋大家都極反感金鐘個晚，主持人剩係識叫許太尖叫
所以大家立場好明顯

我反而覺得仙吸多 D 絲多過巴
有 D 男仔話仙唔靚

嬲到仆街

冇所謂 佢地依世人都識唔到咁靚嘅女朋友

老妖圖片支援

好想睇

喂！ 講好唔再Po

除咗唱歌勁同埋型，仲有個日好識做咁叫旁觀者都為仙尖叫，跟住記者會又幫仙解圍，暖男
光漢真係大把機會既，呢套劇為佢攞到既比獎項更多，而相信將來一定會有個好劇本比視帝佢

我以為自己跟 831 的阿璞一起走！

但其實我覺得佢講野好客套 訪問對答好似機械人咁

不過可能都係好事
幫佢擋左好多

真係好過份

幾時有

男仔覺得一個女仔靚唔係綜合全身上上下下嫁咩
有時覺得啲女仔唔係特別靚 但男仔會覺得好靚

我本身諗支援咩圖片
頂你早巴

佢未夠多代表作同經歷去唔使做呢啲門面野，一陣被人話佢恃住高人氣就扮晒野仲差，宜家做足就冇痛腳被人捉

佢可能少面對鏡頭
畢竟佢年資唔係好高
以前一路都唔係好紅

突然爆紅嘅話一定怕講錯嘢
所以講嘢好似有保留咁

睇翻佢地上佼心食堂
佼哥問啲咩 佢都好似傻傻地咁答曬 仲講到好detail
後尾佳嬿提佢其實你可以答唔記得架⋯

我諗佢綜藝感唔係好強掛
所以啲支那人 可能都係因為咁唔太鍾意佢

（佢竟然冇跪低

少少啦，可能始終少對傳媒既經驗
同埋我地慣咗仙個人太真

拎視帝可能只係一時
但係爆紅 比觀眾記住係一世
到依家個最佳男主角都唔知邊個

我都覺得係年資問題
同埋一樣好開心暫時佢未跪低

係除咗好明顯五官有啲奇怪嗰啲

佢有時係啲訪問都會向佳嬿求救問應該點答

請支援收銀

真係啱
所以好似喬喬話齋
唔使安慰光漢啦
今年已經好旺得到好多嘢

真 佢唔需要再多一座金鐘去證明自己當紅 有 就當係錦上添花
如果佳嬿冇攞 我都會係咁諗 因為本身個角色已經幫佢賺咗好多話題度

想見你最棒 期待更多更好嘅作品

Lulu

金鐘換佢救援佳嬿

（好奇怪囉 佢竟然仲未傳有咩緋聞

所以對男仔黎講無靚女 得正既女？？

但如果佳嬿無攞應該會暴動一排先冷靜返落黎
期待無神？

唔係，有靚女，但都會綜合好多嘢去評價

係喎 人紅應該是非多
可能全部記者係許太太所以一齊保護佢

生飛芝

想感冒

佢可能係詮勝

我成日生

之前有同女仔拍拖嫁

之前咪被人搵返前女友，仲有勁多人走去佢ig攻擊佢話佢點解唔del相
宜家應該忙到唔得閒拍拖啦

我生咗兩粒

都係攻擊個女仔？
唔關光漢事

我黎m前一定會生

又講m
一陣老妖覆你：我準備嚟

係 痴撚線

因為m而發現呢樣野

唔關阿，好似分咗手好耐
可能本身都好乖仔就冇乜醜聞

我其實有棍

頂
一陣早巴話，其實我同女朋友都嚟緊m

又睇完一集浪漫輸給你，所以青風真係完全冇晒劇情
總裁今集好多西裝鏡頭好型

得個張相

我講呢張

好記得好多訪問
光漢望住仙求答案
跟住仙話 “幹嘛看我？”

吻百蜜醫飛滋好 連小朋友～都知道

（大家有冇聽過

有

樋屋樋屋～

都係個句
好似我之前引用 2010 奧斯卡咁
King's Speech 贏 Best Picture 但無人記得
個個繼續講輸既 Inception 同 The Social Network
證明獎項並非一切

bb肚痾～嘔奶消化不良

記得 D 人話如果仙無結婚，應該會同光漢傳緋聞

嚟m性情大變就聽得多
今日開始學識原來性別都會大變

我都覺會

達達哭了

屌
可唔可以俾番個紅色嘅呀畫我

吻百蜜有
但我無聽過樋屋樋屋
岩岩search 呆左 無個字岩key

呀畫變咗性

唱唱下就啱

我睇完早巴個回覆都想覆 diu

我地弄假成真

果然係住喺我心房

呀畫應該係粉紅色嫁

仲有邊個唔係女/男好從實招來

係
但我地之前係講呢張先

之後先到粉紅色嗰張

好似係

係
點知呢張先係事實

之前有個tutor係泰國變性人
所以係會大變嫁

好多隻飛蛾

咁罕有，我最多都係見過同性戀

係男定女嘅飛蛾

變性蛾

無拎到既話相信而家都暴動緊

真係
要寄刀片

一入房覺得背影幾唔錯
點知原來係變性人有啲驚訝
不過係respect

diu

早幾日寄嘅唔係fanletter而係刀片同恐嚇信

寄謝醫師啲針

會想聽佢嘅經歷

唔怪得唔敢覆我

可能全部藍字都絲嚟

寄湯丸
食完即刻變標本

好彩我知嘅飛蛾冇m

上網仲會search到佢
佢細細個就覺得自己係女仔
唔明點解會有elephant

嗨load絲
load絲來絲

睇佢地做訪問真係好正

冇睇幾集，今晚追番先

之前有諗過買一個蠟筆小新elephant嘅機殼

小朋友做咩咁幽默

睇唔厭

幾驚你問咩係elephant

你蝦我

你又唔係謝醫生

No ar

蘑菇頭一早暗示咗

又蝦小朋友

呀畫已經翻唔到嚟
我會轉畫男蘑菇版

柯佳嬿許光漢當「螢光情侶」鬧嘴鬧不停

有人留言：坤達現在一定在慶幸他比光漢早遇到佳嬿😂😂😂

可能 weekend 同假期太多 email 所以 miss 咗？會唔會過兩三日試吓再 send?

雖然一向都覺得我地 email 被睇到既機會率低

再send會唔會好怪

睇過

I mean 個cm

鍾意光漢，只不過我冇改名

如果direct fb msg會唔會大機會啲

坤達好似同柯仙拍咗好耐拖先結婚？

2011/12 - 2017？
話耐唔耐既

如果我宜家ig 同fb都dm佢
會唔會好煩

應該會
但可以等多幾日先？
佢地應該都未得閒睇email
就算經理人睇咗都要比仙睇完再覆？

終於有許太太出現

隔多幾日 send 就唔會

報導話佢地愛情長跑5年

16年12月求左婚

ig dm應該唔會睇

我都認同可以等多幾日，我哋星期三或者四再睇下點再決定啦！

如月巴

5年還好啦
識有幾個已經7年以上真係長跑

個email應該經常有大量email，等下陣可能會好d

比上不足比下有餘
可能演藝圈無乜幾多對係拍左幾年先結婚

任巴定任絲

任小姐

5年唔長咩
身邊有人拍咗冇耐就閃婚，有對拍咗6年反而分咗手

我覺得2-3年先叫完全了解身邊嗰個所以5年我覺得還好，可能身邊啲都拍得長所以咁諗

因為覺得十年個d真係長跑
所以5年唔夠長

咁細個就閃婚
6年分手真係幾可惜

宜家好難得拍到咁長

真係就算同朋友都未必keep到咁多年啦

都係到差唔多年紀又會催婚

係啊，佳嬿都 18 歲結過一次婚，回望都話覺得自己當時年少無知...

Okok

屌
即刻笑番

我覺得佢仲係古代

笑返就好

係....0鏡頭
又黎三立商戰劇

喊還喊
唔好整傷自己

誰是變性者

屌

老絲

佢著西裝型啲 之前裝休閑裝反而覺得佢有啲老

佢應該會嬲到要公審我
不過如果公審咗 咪暴光埋佢自己做過嘅嘢🤭

買咗凍番薯

自己整？

佳嬿同達達會去？

Don don don donki~？

山村定山吹老絲

我諗都會

覺得點
鍾意熱定凍

懶
買的

依家準備食

山吹

係咪來自小丸子架

想食鮮芋仙
無係香港食過

次次都買熱
等食評

我都覺得係件好可怕嘅事
唔想面對

叻

台灣好似多款啲

求時間變慢 不想迫於成長

諗起
這個世界不會等我們準備好

放工用咗一個鐘追post
小嬿子們 一定要加油
為咗自己 為咗佳嬿
都要努力好好過
有咩都要分享

啱

返工辛苦啦

辛苦晒老絲
放工咁攰都同我地癲
真係有咩都要分享喇

辛苦了
無錯 大家都要好好的

聽日off

大家都拎個心出黎
分享大家既心事
幾多字 我都會睇晒佢
消化晒佢
有你地 真係好好

早巴/絲

一定要好好的

離過婚就唔可以鍾意？
咩邏輯黎架？

老妖/老絲

最尾嗰句 應該我講啦
明明我係最多廢話嗰個

但係離過婚就唔好係咩邏輯先...

我都唔明點解要刮番之前啲嘢出嚟報導

明明人地同坤達咁恩愛

（好想要坤達蛋捲

可以瞓耐啲啦

真係！！！
多謝大家咁有愛

佢自己都好雜亂 wor 咁
叫佢得閒理其他人鍾意邊個，不如理掂自己先

我都成日講自己野

無錯無錯

其實係咪因爲係明星
就要過往既人生都好似白紙咁

fifty都唔夠佢玩

失散姊妹s

真係要食，好正啊!
星期日之前仲有個週年優惠既雪山雙芋牛奶冰！

我都覺囉 日日check住人唔攰咩其實
更何況我又唔係佢邊個

好幸福

想食芋圓但唔食成舊芋頭同飲奶會痾係咪唔應該去食

任小姐 聽日要返工？

要啊

未食過台灣嘅鮮芋仙

好似都係熱辣辣好食d

我都唔食成舊芋頭架！
如果想食芋圓但唔想有牛奶
可以叫仙草芋圓
或者芋圓粉條粉粿嗰個

撐住 時間好快過

今日先星期一

我明 我明 我真係明

連假完既惡夢
我返shift就感受唔到

熱食感覺再甜啲

今個月仲有一日公眾假可以放

本身十月去歐洲玩

你有無通宵更？仲難捱🤦🏽‍♀️

仲有四日！

不要說了 個今既plan無晒
好在北海道退到機票錢..

正，咁我可以去試下

好在無

笑咗

諗起都想喊

生命充滿悲劇，但它可以用笑容面對，生活充滿喜劇，但它可能讓我們流下眼淚。只要我們相信彼此，就能在結局時還一起度過。

謝謝《媽別鬧了》每一位工作人員，你們成就了這麼繽紛可愛的戲。謝謝導演在這部戲把原本的我給洗掉，給我一個讓人又恨又愛（？！）的角色。謝謝三位姐在現場的照顧，在現場有妳們就有笑聲，就吃很好吃很飽。

大合照裡有太多未公開的大明星，所以先霧化處理。😂😂😂

仙：姐你
同埋我仲以為個卡士已經好勁，點知仲有好多大明星未公開?

天蠍？

可能搵咗啲大粒嘅嚟客串一場戲，想到時播個陣有驚喜

靜雯號召力好強大

之前係支那食
芋頭紅豆珍珠芋圓

好好好期待

粒橙

恰恰

天秤

係咪熱架

我睇晒夜市人生個條片

同埋好撚攰 會感覺應酬人
多過係同朋友聚舊

啲人話天蠍佔有慾強
雖然我唔太覺

天秤唔知

好似有得揀
凍得冰底
熱好似仙草底

我仲未睇

我都唔太覺啊！
天蠍係出名毒舌

真係 鮮芋仙全部都係冰嚟
除非叫熱
熱就會係紅豆湯

好好笑
佢企喺到擺定pose再攞起個橙然後一手揸爆佢

橙是無辜的

諗起之前仙都一嘢篤穿咗個柑

台灣人係咪特別鍾意玩橙

乜生果都玩

呢個都好好笑，點解冇啦啦會插入去

佢隻手指公應該好大陣味
個柑嘅組織甚至會藏咗喺佢手指甲裡面

有聲

小學好鍾意睇

咁應該係紅豆？
我唔記得左

釋迦

喺香港食多次
喚醒你嘅記憶

啊夜市人生有睇
個條綜藝致敬片未睇

有機會去食

好容易食到啦宜家咁多分店

我都未睇呢個，咩嚟

唔係致敬 記錯

睇完臺版4集。

有咩感想

唔該老妖

嚇親以涵bb喇

搞唔掂 真係笑死

依家諗到啲咩

「王詮勝係邊個？」

個陣睇好想繼續睇落到！

我決定要因為呢一幕而開始睇俗女

睇咗少少
用switch打電話真係好好笑

好
感謝賜我勇氣

係幾好睇，呢個位都幾浪漫。
但D字跡明明唔係佢寫。
我估根本無王詮勝呢個人，係佢自己發夢入面既角色黎。

笑到我訓低

唔會劇透你
睇埋落去

diu 笑死

一定要睇

屌
我記得小學定唔知低form嗰陣睇過呢張相
直接影響我對台劇嘅印象

邊個佢？
繼續睇落去

點解會第4集既，唔係第6咩

呢幕加埋個配角
嗰陣真係勁想快d到下一集
吊癮好辛苦..

*配樂

根本就係當cult片咁拍

所以我唔明點解你可以等直播
究竟點樣捱一個禮拜？？？？

8點檔係咁

我都記得第四集無影呢幕？
淨係得雨萱睇到呢頁日記想穿越

第四有，最尾有依幕既
我印象佢好似睇到第6集，奇怪點解會變第4集

好難捱

要打去練舞室打咪仲好笑。

唔通之前係支那版？

好可愛，成日佢差唔多喊個時我都好心痛

佢＝黃雨萱囉。

臺版計，有13集，而家睇左4集。

繼續睇

咁你之前睇到既第六集係乜？
點都好，一定剩係睇台版，唔好睇支那版...

原來係咁，唔怪得你之前話睇到6都覺麻麻地因為頭3集係序章

睇支那版會miss好多野（好似係

你們不要再打了，要打去練舞室打
明明就掂都冇掂到對方一下

之前講錯左，我自己以為一集等如兩集。

推得咁快

仲未收工

咁夜

屌 睇支那版同睇預告有咩分別
乜都cut走晒

咁慘
等你收工～

真係CLS。

你幾時收工阿？

其中一集個開頭唔使要 (唔講邊集，因為三生巴未睇)...

笑咗
會多咗殘體字幕🤦🏽‍♀️

藍色初戀

我諗新劇唔會依一個look掛

唔好玩啦
同dove嘅劇集版有咩分別

真係好dove

唔怪得話頭四集唔好睇，因為其實剩係頭兩集，所以你覺得頭兩集無咁好睇係正常，因為要鋪後面

會唔會係dove sponsor

冇諗過一個頭髮產品嘅廣告都可以延伸成一套劇

成個劇組都一定要喺公司用dove嘅產品洗咗頭先可以開工

其實我相信夢境可以穿越時空呢樣野。
有時日常生活有D畫面，自己好似唔知幾時已經經歷過或者見過咁，根本就係發夢果時見過。

以前rejoice好似有🤔🤔

我以前都有！ 但好耐無試過🤔

準備走人好撚攰

辛苦晒
快啲返屋企喇
食咗飯未？

試過

翻去食香蕉

金曲獎收視率 平均3.20
最高收視4.02

上個星期金鐘 平均收視 3.20
最高收視4.20
市場既沉悶感言收視 4.07
佳嬿得獎時 3.03

腦波小姐又跌返落0.05

開工洗一次
收工洗一次..

唔好踩單車喇
食條蕉 hea下就去訓

係！成日都有似曾相識既感覺
好似去過既地方 做過既野
好奇怪...

有無寫字嫁？

淨食蕉？邊夠啊！

返到屋企講聲，小心安全，驚就打俾朋友/屋企人一路傾電話一路行

辛苦了 白韻如

市場搞到d人轉晒台🤦🏽‍♀️

我想講 一定係好多人等緊之後個獎 4.07

4.07

食多少少野
烚蛋都好

笑死
最高收視係做緊咩

仲有16分鐘嘅星期一，有咩想同世界講

好似人大左，就會少左。

國師頒獎

好多人想打爆部電視

我認我老喇

蘿友好大

應該係

屌你星期一 聽日仲要翻

好生養 老人家鍾意

想喊

竟然

食甜野先會肥下身
食烚蛋 蕉冇事嘅
高蛋白質

希望所有星期一都變成星期日

啱啱今日抽籤中咗下星期present

但我報曬更冇得射波

Hey 其實你有返適量運動
都要有返適量既飲食
食多少少適合既野 唔會令你肥
中秋都過咗
唔會再有機會俾係食高卡既嘢住
同埋唔好飲凍飲

最鍾意凍野

咁點算？同其他組調？

試吓戒
真的
慢慢咁減少

我都係
冬天照飲沙冰

仲要俾我發現咗凍嘅走甜綠茶拿鐵咁好飲

冇 頂硬上 邊估到佢玩到咁大
今個星期抽籤下個星期present

得閒就去飲下啦

咁我冇你咁誇張

我飲沙冰會頭痛

唔緊要啦
熱朱古力都好好飲

加棉花糖
細個最鍾意
不過近年都係少飲好多甜嘢

煮烏冬加蛋吧

我又食～

咁你通常飲咩

應該係個布甸頭 look ?

熱檸水
手搖就奶綠微糖少冰
以前好鍾意飲有汽既飲品
飲到胃唔舒服

試過+1

因為待了一輩子

已笑

唐老師頒獎

微糖少冰+1

有氣嘢我都飲少咗 太谷
係以前中學個陣成日飲可樂 葡萄適嗰啲

真 對子宮唔好

飲有汽嘢真係好有快感

⋯紙包飲品一律唔掂
屋從來都冇

咁我飲少啲啦

中學最癲一日三罐咖啡
宜家飲茶都瞓唔著

咁健康..
你淨係飲無糖茶？

好健康

唔飲咖啡
好驚苦

真係以前飲咁多都訓到豬咁
宜家6點後飲手搖都會失眠

雀巢個啲勁甜

個陣都會失眠
宜家飲茶都會，咖啡會胃痛

做下深蹲？

我飲奶茶咖啡都會失眠

罐裝咖啡

我冬天飲沙冰會牙齒敏感

咁你平時飲咩

⋯34

黑咖啡
對不起 佳嬿

有 咩都做下

以前成日俾人話太瘦
一肥咗就俾人話好肥呀你

34個repost？

下 你好似先42kg，邊到肥

真係 瘦底一肥少少 甚至水腫
都會好明顯

近依兩年老母鐘意咗飲無糖茶 屋就有茶

但其實都唔好
紙包茶都唔健康 我唔係好想買

我又唔係唔飲嘅
但好少主動買 所以雪櫃冇
我覺得嘥錢

檸茶 朱古力

因為由細到大老母都唔買所以我地都少飲
大個咗就我覺得好貴 唔想成日買一排排嘢飲 （一日一包好襟計⋯一家幾口 ⋯一日一排

坑渠水

我試過因為好眼瞓買嚟飲

屎水嚟

買江記自己沖囉

如果覺得浪費錢即係想飲嘅慾望都唔係好大
而且 飲天仁仲好啦

我媽好鍾意煲山渣黑木耳水
佢唔落糖
話對血管好
但係真係好酸

簡單直接

以前屋有天仁抹茶粉 屋企人做過

呀媽煲雪梨蘋果 仲正

但買返黎嗰啲應該唔同佢喺店沖俾你嗰啲（？

潤呀

贊成，當年唔知點解飲得落

唔知 以前屋好多 一定冇咁好飲架啦

仲有red bull
明明咁撚難飲
唔知點解當年要飲咁多

鰹魚汁 包曬

Monster 同 red bull
都好難飲
仲要飲完都唔覺精神得去邊

飽 *

好好咁享受

隻蛋好療癒
dum埋落去一齊烚？

我屋企人好鐘意買紙包同汽水
叫佢地唔好飲咁多
我都有一排無飲了

反而開始有升仙嘅感覺
精神錯亂

送你一對翼
無飲過

Yes 開大火啲 滾十零秒就拎上嚟

飲功夫茶

唔好試

隻蛋好正

#白韻如廚房

走甜
或者微糖

大家都穿越過。

由金鐘導演陳慧翎及金鐘剪輯李俊宏共同執導、賈靜雯擔任製作人的影集《媽，別鬧了！》，由比莉、寇世勳、賈靜雯、柯佳嬿、吳慷仁、林柏宏與曾莞婷主演，4日舉辦主景殺青宴，逢寇世勳與賈靜雯生日，劇組送上生日蛋糕替兩人慶生，寇世勳希望不要有再一波疫情，賈靜雯則盼，「在今年特別困難的當下，大家能找到開心的點滴，希望地球變得平靜，一切變得很美好。」

賈靜雯身兼該劇製作人，身扛重責大任，一度心情緊繃，特別感謝工作人員每分每秒認真的辛勞，她親臨殺青現場，還送上萬元紅包慰勞眾人，被讚是人美心也美。比莉也展天后之母（劇中演賈靜雯和柯佳嬿母親）氣勢，撒萬元紅包同樂，而金鐘視帝吳慷仁也大方掏萬元現金，一片紅包海讓現場氣氛High到最高點。

比莉在劇中戲服超過上百套，自認出席殺青宴選擇了一件超級低調的綠色洋裝，還說：「你們一看我就知道，我是一個很低調的人！」讓眾人捧腹大笑，寇世勳打趣想送給她一套上面繡上「媽別鬧了」字樣衣服，被問有無後悔參與演出，比莉說：「怎麼會後悔？我很開心，我有十幾年沒工作了！」賈靜雯護媽心切連忙補充，「是媽不要，不是沒有工作」。她透露，每次拍戲疲憊時，比莉姐都會帶領大家跳抖肩舞，鼓舞大家的士氣，讓眾人恢復元氣笑容滿滿。

比莉在現場看到寇世勳直喊他「腦公」，開心說：「很高興認識你！」寇世勳則回：「你這個小妞很辣喔！」從戲裡閃到戲外。寇世勳透露自己很快就殺青，非常失落地請導演幫他加戲，還說不用給他演出費，他轉述當時導演聽到相當開心，但直至今日卻還沒收到邀約，讓他大喊：「騙子。」

柯佳嬿甫奪下金鐘視后，她在劇中與入圍本屆金馬獎影帝的林柏宏飆戲，林柏宏透露希望能沾一點柯佳嬿的好運，比莉開金口林柏宏會拿下影帝，透露：「在金鐘獎前就有對柯佳嬿說，你一定會得獎。」自認是大家的幸運星。柯佳嬿形容，拍攝期間每天都很歡樂，林柏宏則說，這部戲氛圍可愛又繽紛，他透露這是他從影以來尺度最大的戲，請觀眾拭目以待。

吳慷仁在戲裡演出賈靜雯的學長，透露開心參與演出，飾演賈靜雯學校同事的曾莞婷表示能跟心目中的仙女賈靜雯合作十分榮幸，更感謝造型組為她設計這麼多套衣服，讓她拍戲時像走秀一樣，賈靜雯則說，只要曾莞婷出現的地方就有風，形容她「女神自帶氣場和光芒」。

撈嚟食

但百香qq走甜會唔會好酸

十零秒就可以熟到咁？

唔會啊 都係甜

應該20秒內 出去拎一拎手機就變咗咁
我啦啦林撈上嚟先

年年去台灣買313
但今年買嗰啲就飲完

香港天仁有冇

我用湯殼 啦啦林撈上嚟先 左手拎住 右手夾烏冬落碗到

如果有啲烏冬係個煲度嘅話 圍到成個圈咁

打隻蛋落去 隻蛋都唔會散得好緊要 最後再加鏗魚汁

我自己煮poached egg
我會打隻蛋落個碗先
之後煮滾水 落小小小小醋
用筷子係水到不斷打圈
D人會形成個漩渦
之後倒隻蛋落煲水漩渦中間位
煮到出面凝固就可以拎起

組隊煮烏冬啦一齊

有啲變咗 細力啲放落去 距離唔好咁遠

下次試下先
今晚先食完烏冬

*D水

打埋荷蘭醬就變egg benedict

好pro
唔落醋得唔得嫁

好可怕喔

荷蘭汁好煩

呢度好耐冇人匯報過自己食咗譚仔

落咗佢凝固快d
會圓d

出街叫成百蚊份

有小小想食

我想念蒜泥白肉了

有，但好貴
起碼貴100幾蚊

唔知大家之前有無睇過呢集
未有心理準備睇鬼哥的話可以由8:54 開始睇
達達有提到佳嬿，唔知果陣佢地一齊未呢
達達感情方面真係好單純，比女仔帽左都仲復合
好彩最後遇到佳嬿

差咁遠

唔好食

佢兩個都好單純
所以一齊係最好

913都貴100
313可能貴200，但冇睇香港幾錢

屋企無醋

早排係咁食

唔落都唔緊要

應該一齊咗假戲真做

有分別架咩

呢集無睇過
睇下先
check返係13年 所以應該一齊左

達達個髮型 應該係拍緊威廉王子嗰期

仲係到扮嘢 好好笑

你怎麼加那麼多醋啊？

這是老妖的style

這是我爸的style

佢地真係好夾
睇佢地訪問覺得佢地既幽默感都係同一種

拍果場吻戲可能都已經一齊左

好幸福既一對

語出驚人
冷面笑匠

卡

聽講313茶品質係最好，所以最貴，台灣賣400幾hkd
香港呢度好似600+

夜深再次睇鬼哥

但913真係好飲
913加珍珠係我以前最愛
飲完唔使瞓

呢排都無睇玩很大

我都冇
應該要過多排先

我夜過8點就唔飲得真係會瞓唔著

真係老了
以前10點幾11點仲飲緊手搖
都可以訓得好好

same，想揾日好得閒嘅時候睇

睇住達達先
我都未睇新個集

人大咗就無謂啦，瞓得好重要
見好多上年紀都開始瞓得差
唔想自己咁快就變到咁
唯有戒下

我地好誇張

唔飲淨茶同啡
唔吃得苦

極少飲啡
茶就會飲

又要爆了

蒲個靚頭 呢幾日我喺度睇返之前嗰排冇follow到仙嘅interview同新聞 唔記得上嚟傾

搵到呢條佳嬿響同坤達結婚前既片
講買屋同預備結婚可能
點解都可以咁好笑既

吃唔到

係喎

你竟然唔記得我地

係囉
我宜家一起身好自動就係上嬿窩

難得又搵返一開始好迷仙嗰種感覺

嘩咁快又就要開新post

佳嬿真係好正
同埋個時坤達已經求左婚
記者問既時候勁怕羞

嚇死人

嘩 新朋友？

心諗點解有個陌生人突然入嚟提我開新po

要keep住

改咗名only

你係邊個

我只係間唔中入嚟睇下柯仙嘅靚樣你地唔會認得的

cattitude

多謝你特登入嚟提我開新po

咁勁既
我認得啊

不是啦

我地好叻

我認得

訓前要聽如果我沒有傷口

點解你地會知係邊個

起底⋯

對

我無㩒入去起過人底

善用起底功能

無起過人底

應對五毛必學技能

一入熱門post 頭十幾樓有一半都係5毛 blk曬 安心啲

最近已經好少睇
每入去一次都要好大勇氣

一入夜你地推得好快

諗住呢到唔會有五毛所以無突登睇

又訓唔著？

又要夠鐘訓覺
早抖

夜貓最多

早抖

唔係啊 頭先傾計傾耐咗 依家好眼訓了

Gn

今日成個post都推得好快

goodnight雨萱

24小時一個post

諗住去埋個廁所訓
點知整跌左部電話
上架床跌左落地
好彩無爆

勁！！！！
個case一定好強

痛啊

唔好淨係講早抖
佳嬿要大家兩點前訓

仲有15分鐘

無用case
背落地

好彩！！

以為SE背係玻璃
定太堅固

又一日又Po

係你好彩
咁高跌落嚟好難唔爆

沖咗涼未

電話:

準備瞓

可愛

工讀生

976

屌 3立竟然放翻發財了高清出嚟
早排仲想屌話咁撚濛 劇情又垃圾 唔想追

如果真係好撚得閒就追
不過90集。。

依家先發現⋯江宇真老豆係！
小五呀公屌

高清嘅我ok

依家瘦啲

哇話咁快就8年
2012年個陣仲係中學薯仔
時間一下子就過咗

愛死佢地

頂

哇⋯2012真係感覺離自己好遠
當年仲因為驚世界末日所以日日喊⋯
點知咁就大學了

先大學咋

以一個佢地係夫妻嘅角度嚟睇
真係好sweet

你都分享下你嘅故事

2012聽五月天挪亞方舟

記得咁清楚

因為講末日好應景

[金鐘過後，依然想見你］台劇 想見你 映後討論(40) 及 柯佳嬿窩

嗰陣仲講緊金鐘前推唔推得到去20
點知咁快就40了

我愛嬿窩我愛柯佳嬿

唔係個個都咁好彩有得上船

其他人都瞓晒了？

白韻如肯定未訓

但最後冇末日到

推爆完就去瞓2點了

留幾格比佢地聽朝推
有始有終～～

晚安

留3格早抖

柯